香港永久性居民嘅鬼佬鬧林鄭「林鄭，起人工島，你忽上腦呀？」

英文點講。

your brain fucked up?

Bitch! Build artificial Island? Buck ur brain!

you damned motherfucker shity brain mix with fucking poop?

lam ching, ngo hay ley lo mo fuck ah

Mrs Lam, a landfill island? Are you out of your fucking mind?

lam, fuck your island into your hai la

Lam my9la u fuck up brain?